---
aliases:
- ../announce-4.11.3
date: 2013-11-05
description: KDE dobavlja Plasma Workspaces, aplikacije in platformo 4.11.3.
title: KDE dobavlja novembrske posodobitve za Plasma Workspaces, aplikacije in platformo
  Plasma
---
5. november 2013. Danes je KDE izdal posodobitve za Plasma Workspaces, aplikacije in razvojno platformo. Te posodobitve so tretje v nizu mesečnih posodobitev stabilizacije serije 4.11. Kot je bilo napovedano ob izdaji, bodo delovni prostori v naslednjih dveh letih še naprej prejemali posodobitve. Ta izdaja vsebuje samo popravke napak in posodobitve prevoda in bo varna in prijetna posodobitev za vse.

Vsaj 120 popravkov zabeleženih napak vključuje izboljšave upravitelja oken KWin, upravitelja datotek Dolphin, zbirke za upravljanje osebnih podatkov Kontact, orodja UML Umbrello in drugih. Obstaja veliko popravkov stabilnosti in običajnih dodatkov prevodov.

Bolj popoln <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.3&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>seznam</a> sprememb najdete v KDE-jevem sledilniku težav. Za podroben seznam sprememb, ki so bile vključene v 4.11.3, lahko brskate tudi po dnevnikih Git.

Za prenos izvorne kode ali paketov za namestitev pojdite na stran z <a href='/info/4/4.11.3'>informacijami 4.11.3</a> . Če želite izvedeti več o različicah 4.11KDE Workspaces, aplikacij in razvojne platforme KDE, si oglejte <a href='/announcements/4.11/'>opombe</a> k izdaji 4.11.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`Nov potek dela »pošlji pozneje« v Kontactu` width="600px">}}

Programska oprema KDE, vključno z vsemi knjižnicami in aplikacijami, je na voljo brezplačno pod odprto-kodnimi dovoljenji. Programsko opremo KDE lahko dobite kot izvorno kodo in različne binarne formate na <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.3/'>download.kde.org</a> ali iz katerega koli od <a href='/distributions'>glavnih sistemov GNU/Linux in UNIX</a> danes.
